女朋友好嫌棄我

同女朋友鬧左交 寄左個綠色奶腳腦魔公仔俾佢
然後佢話好醜好嫌棄 到底係咩心態

女人心

飛左佢啦

腦魔咁可愛都嫌棄